[太難啦] 台灣人試做DSE英文試卷

考UE先講啦

乜撚卷佢都會話難㗎啦

不如做下新加坡中小學啲卷好過

唔係香港難 係台灣份卷根本垃圾 仲話想英文做第2語言

佢地係喺新加坡讀完書再返台灣

咁樣就做到Utuber 拍完條片 講完一大堆野 都好似無講過野 去星洲讀屎片?

佢條片求其改左名 唔用香港DSE 用乜地方都8搭
除左講有b1 b2 完全無任何野關香港DSE事

佢地都冇講自己幾多分

份卷都未做哂

真心話難都要屌鳩人
想點?

聽住先 咪又係呃click rate

其實臺灣連起半步都無

阿滴同個妹都算英文好個把台灣youtuber

ue listening 玩口音wo

台狗不嬲都冇腦

一落到comment又成班香港人係到講自己當年考幾多幾多分
好老屎忽feel

其實香港人先會咁打飛機

幾可見過英國人美國人會介意讀唔成書

人哋就算做餐廳一個月都有三四萬

i'm so happiness

條女幾正

dse好似易過alevel?

駁唔倒

利伸 炮灰

其實得一個講

比下面香港話難姐

其實唔知有冇老吹

有啲係

佢地根本係native 啦

我未見過呢類英文YouTube 能夠好有效提高英文水平，太零散，又要等好耐先有一集，唔少都係non native 既人講

暫時聽過真正有效提升英文能力，只有EnglishPod, ESLPOD 係有效，或者Effortless English 都有用
而其中又以EnglishPod 提升最為顯著，聽佢頭一百段錄音，就可以感覺到顯住提升
然後慢慢睇鍾意既美劇啦

佢地花時間操吓卷根本冇難度

台灣我睇過YouTube 有一個JR LEE 唔錯

見到佢啲clickbait title就唔想睇

Classic content farm title

我呢2份都拎5* 但overall 4

有d國家除咗作文就得mc

香港英文dse成日叫你串字 唔重視呢樣野既死得

Ue就真係難啦
Dse留番比00後做

香港果d根本當你全部都識串

佢地做youtube算有心

成班老屎忽又打飛機

DSE 咁既垃圾試都話難.....

阿滴哥下話
原來無料到

人地toeic滿分
你以為佢地真係覺得難啦
人地同台灣份卷比姐

係鬼咩 人講你就信
三四萬

此POST已完

唔好再拍 做馬考5**

咩事 人地話難姐 又無話唔識做
樓上係咁串佢地廢做咩姐
幫香港人認證下DSE難度姐
又打曬飛機

不過台仔D卷應該係香港小學畢業難度
會唔會仲簡單過蝗國

toeic 滿分其實唔難toefl 滿分就真係難

youtube d留言 香港打晒飛機
老屎忽仲拎埋UE出黎講
問下新加坡先啦

on 9 , 佢兩個啲英文分分鐘好過你呀

咪就係
班人做乜鳩

咪係, 班兒登仔真心智障
一見人地係台灣人就笑唔切

依兩個本身英文已經好好嗰堆
人地講下 DSE 難啫
又無話唔撚識

班 on 9 , 以為自己由仔到大考個咁難既試可以戴到光環 ?

做下台灣份中文同數學先啦香港人

依件事就見到

唔怪得 腥港豬 日申夜呻生活艱難 都唔反抗

因為佢地覺得自己住喺個籠入邊 係可以戴到光環既

我好肯定依兩個台灣人英文好過9成兒登仔
唔好搞到變左鬥難鬥慘大會咁鳩啦
大個仔喇

呢到有幾個打飛機打到
成班強國人咁

用語言打飛機係得香港人先會係咁

咪係, 平時上兒登 用錯別字用蝗語都算

中文英文 又考到一pat 屎咁
叫你講英文國語又唔夠人地流利

咁都走出嚟柒住笑依兩兄妹

真係唔明咩道理

兒登仔成日話台灣人井底, 會唔會其實佢地唔知自己都係井底之蛙 ?

我覺得佢地英文好撚勁

UE果啲已經算淺，真正鬼佬點會字正腔圓

啲傻鳩真係以為外國高人工啲

成班盲反撚

佢地兩個係台灣好紅
好搵得錢下

人地話對比台灣份卷難好多
同埋佢兩個係外國讀書 英文level同正常台灣人差好遠啦

佢地之前都有合作過好似

人地toful滿分阿

冇資料
台灣份中文同AL中化邊份難啲?
台灣份數學同pure maths邊份難啲?

利申：兩份都得B

Al中七考，Dse中六考，難d梗係正常，dse又會有簡單題目分廢學生，Al就唔洗，Ce已經分完最廢個堆

呢個youtuber啲英文仲好過兒登啲英文博士啦 學人笑

DSE 真心唔算難啦..............
AL UE 真係死得人..........以前操卷操到.......

大學識嗰啲啲台灣人英文好撚好 佢地應該係台灣最top嗰啲

人地兩兄妹ielts爆分都要俾你地插
你地鐘意踩台踩港定英文真係咁勁

香港人最叻就係拎英文打飛機

外國Blue-collar worker一向高人工

UE 最濕旯係份section E
搞到我冇A

DSE應該叫淺了

咪係，明明最威成全球最高工時同樓價

比份reproduction 佢地就叻

人地本身都勁
話難係同台灣卷比姐
話人廢果班 有幾多英文有5以上

成班dse唔知有冇1既連燈仔係到葡萄人地

每次呢d post都令班垃圾兒登仔現晒形

人地話好難就屌9人星州讀屎片
如果一陣人地話易
睇死成班：都未做b2 / ce卷都唔做

果兩條友係台灣已經係英文老師級
但一對比香港就

俾你做餐廳揾3，40萬咁又點？咪一樣冇地位冇權力 同揾3，4萬有分別咩？

最乞人憎嗰份
個standard set得仲過實際需求

佢哋好似係英國讀書

做下中文就算啦
台灣人啲英文...呈分試份卷都話難啦

冇，恥笑下台狗姐

我有三份分卷A 結果炒section E
最後得B
不過算啦，都已經成為歷史

香港dse卷有撚用咩
英文講得好就得啦

台灣中文肯定難，唔洗問
數學就差不多Alv, 內容有d唔同。但dse雞去做就應該30%都冇

你講得出呢句都幾肯定你中學未畢業

笑左出聲
而家講緊人地唔需要付出400%的努力勞力都可以獲得一般香港人150%的收益
唔使小學開始壓榨自己的時間直到死嗰刻
硬係要spin去權力地位
敢問閣下而家有幾大權力同地位?
我唔信做waiter/waitress有30萬/月, 你會寧願做1萬/月的法官

其實就係知自己英文弱先推第二語言，加上台灣人不嬲都有個印象係香港人英文好，唔明屌人做乜

不如驚下香港遲早廣東話變第二語言好過啦

DSE生試做UE試卷

無聊，用一啲咁嘅比較嚟抬高自己攞優越感，自卑到

有無地位一直都係家族一輩延續落嚟

英文兩個地方 考既形式 唔同
會難好正常
香港人去台灣考數學 都唔一定 會考得好
因為台灣無得用計數機
台灣英文係渣 係事實
佢地d英文 既教學 同香港完全唔同
上到大學 如果唔係英文系
佢地都只係學基本英文文法
香港 中3學完既野
佢地大學仲讀緊

俾30萬你一個月又同依家生活有咩分别？又唔係冇樓住又唔係唔夠錢洗

台灣英文卷同埋英國數學卷同香港比都係垃圾

想睇佢地試做埋dse中文卷

睇留言最好笑

是但9UP下等你班香港人打下丁咋嘛
你睇下COMMENT幾多香港人圍爐話咩真係好撚難好撚辛苦

唔算
個妹成日發錯音

如果佢哋做以前以前A-level啲past paper 會做成點

明明易左咁多都要係度嗌難
宜家啲學生程度係咪咁低

呢位ching轉風向都幾勁

都係個句
收皮喇垃圾

來到香港咪又一大班港女爭住含

DSE reading全部抄文咋喎
照抄都抄錯抵佢冇分啦
同埋考串法我好正常啫 反而係美國班鬼佬成日都唔識字鳩串

台灣人唔興考ielts

有冇例子？

香港人咁都拎到優越感 好on9

其實份卷淺同深 同考生個人能力係完全無關
都唔知打晒飛機班人係乜撚野事

見台灣人就踩
垃撚圾到

唔記得啦屌
你有睇開就肯定見到
佢個妹啲教學片有陣時會係info box到糾正返
淨係記得有次讀錯caramel

我相信李嘉誠都唔會話自己夠錢使

嗌難既咪係程度低個班囉
程度高個班恥笑完就算啦

就咁聽呢段片
聽佢發音就知唔知native啦...

係，我搞錯左自隊
佢地去考左TOEIC ，係滿分

我唔知佢地英文叻唔叻
但拍完段片，講完一大堆嘢，都好似冇重點咁
我到底睇左啲乜

語言係用黎溝通，究竟要幾自卑既人先會用語言黎刷優越感同恥笑人？

fluent囉 但唔係native

阿妹有段片同鬼妹係韓國食烤肉
個鬼妹

如果台灣真係下定決心搞兩文兼國/台/客/英四語,
係而家香港被支那融合同埋坡仔d先天環境ge死症下,我會睇好佢

如果對台灣考試程度有興趣嘅話
呢段有晒咁多科試卷

我覺得係香港先會話accent唔掂
根本世界係講英文proficiency 而唔係accent

台灣人國際觀好差
你諗多咗

佢地到呢個年代仲可以拎亞洲四小龍呢個名打J

自

行政院講咗台灣要成為雙語國家 同世界接軌
由小學開始加強英文教育 亦會資助大量教師到海外培訓

香港 到時人地過埋頭就真係笑撚死人喇

發音同口音兩樣野黎架喎 你係咪搞錯啲乜

講緊pronunciation 啊

所以我都諗緊點可以係香港搵一大舊錢再過去,
女友都算係國語人,唯一難度係台語

人地台灣past paper放晒上網
香港仲要逐年逐科收你錢 真係高下立見

去台灣啲街市打等，打得多就會識

喺當地浸下 要學應該唔難
利申唔識

吓，呢條友有出書教英文，喺大眾有得買

南部基本上日常生活全部講台語

大佬人地兩兄妹做，緊係唔覺得難
但人地係用台灣個一般水準來講既嗎，同台灣試卷比，香港緊係難啦

講國語都冇問題嘅
只係可能會畀人呃秤

反台反到拎人地英文水平嚟講，咁不如笑埋大陸日本啦，新加坡人夠可以笑返香港人英文差啦

就算講英文，兩兄妹啲英文都勁過9成連登仔

香港倒退到成日要搵台灣澳門嚟踩 明明以前係世界前列
就快要搵越南泰國印尼比

點解台灣人英文唔可以叻過香港人
讚下佢地都好似起哂鋼

咁你要揮霍就幾多都唔夠架啦

仲要香港人英文都唔好得去邊 50步笑百步

Dse咁易就唔會得五成人拎3啦

主要係唔明點解要用英文水平踩人
歐洲除左英國北歐荷蘭，大把人唔識講英文，但係佢地起碼對自己語言有自信，唔通又要笑人地英文差？

我真心認英文差，間中睇下佢地channel開心下學少少野
承認自己差過人地係咪真係咁難，依家好似支那人咁搵野黎拗搵野黎踩咁
新加坡 日本 蘇格蘭 英國本土人美國人都有唔同accent，唔通瘋狂笑9人地口音
我真係唔明點解香港人咁鬼執著正統口音

自卑囉

有無人計下佢地拎左幾分
我見佢地兩個d答案都唔同

幾時有去過新加坡讀書？
讀完返台灣讀輔仁大學？
Master都考唔到台大仲好意思教英文
垃圾toeic咁都打飛機

唔對答案既

咁你點睇大學讀英文系但講港式口音？我就覺得冇咩問題，反正d鬼佬鬼婆都聽得明，最主要既都係睇英文水平。但我個fd就話讀英文系要有native accent係基本要求

呢到真係好多英文高人
唔怪得香港做到國際城市

呢個post啲兒登仔同逢日必反嘅支那狗有咩分別

咩國家嘅英文口音先叫Native

唔同地方講英文有唔同口音根本無問題，係香港人先咁鍾意用口音打J

連登仔心目中嘅native accent = received pronunciation accent

但我個fd就話讀英文系要有native accent係基本要求

可能連Sir David Tang都會比佢地笑有口音

睇頭幾頁笑人地個堆comment, 唔講仲以為香港人英文勁撚到個個都起碼5*

台狗真係好廢
屌西就叻

其實成個post冇人講口音
你地班反口音撚衝出黎做乜

依兩個utuber好似教開台灣人英文

係係係，你地英文博士級點敢同你地拗呢
小人告退

會拉curve既考試其實你就咁講個grade出黎冇乜意思

搵位入
知你地叻喇 得未

做乜鳩??駁唔到??

點敢駁呀，我英文差先會睇呢d垃圾channel俾人呃，點敢同你地博士拗呢？

咁就咪撚衝出黎柒啦

你岩你岩，我最柒
閣下英文咁勁，希望閣下帶領香港英文水平節節上升

諗起台灣班生番就想笑
仲話同香港比 菲律賓都比唔起啦

你地唔係睇條片都攞本Cambridge dictionary黎對埋IPA音標啊

佢地啲片都幾高質，不過總係有人鍾意咩都屌

咁你講到自己個channel係教英文 咁人地對你條片既質素有返咁上下要求好正常啫下嘛?

佢都真係勁，冇操過都半個鐘就做完part a
不過b2 啲lq先係大boss，part a 都係照抄冇乜討論價值

屌 原來弱智

咁大學英文堂死撚硬啦

不如叫佢地做埋中文

Section E 考英文較少，考快速資料整理較多

明明冇乜邊個會真係俾錢買

我都有見過，有啲佢話唔啱既音，其實係英、美發音唔同

大部分都係學校買

係學校窮唔想畀錢買版權 就會逼鳩啲學生一人一本 戇撚鳩鳩

大多數都係錯重音

連登仔又黎睇唔起全世界

好少聽學校會咁逼學生買咁濕鳩喎
多數都係老師靜靜雞印比學生

agger
好明顯係第一次做dse唔熟啲題型先覺得佢難

話知你中文native，都係拎2

可能咁啱個年捉版權捉得特別緊
做完一次之後就要黎墊煲底

記得嗰時老師靜靜印 同我地講話人地問起就話喺街執到 唔到話係佢派
再唔係咪自己去圖書館借

屌打哂連登仔，成班仲笑佢冇料到
唔通professor 話黎緊final 會出得幾難下，個professor就係覺得難咩？

你地知唔知toeic係乜
考滿分只係香港LV4

做埋15年b2 再講

我1

reading照抄都話難
sat果d就真係難啦

其實最好就係直接嚟香港考一次

child 登仔（夠膽死）成日笑坡仔啲口音㗎

明明就係一堆香港人叫春話DSE好難，集體留言叫人地做一次DSE，而家徇眾要求拍條DSE片，仲幫埋你地打飛機話DSE真係好難，滿足晒香港人鍾意鬥慘個心理，而家又俾兒登仔屌
真係好撚難服侍

人哋個channel係教英文架，啲英文梗係勁

香港人本性
乜都屌左先/ 點都搵位屌下

阿滴都反 逢台必反真係好煩

乜撚野阿
人地ielts滿分阿 香港有幾多人ielts滿分阿

做B1同B2總分先差4分咩 唔係B1最多先拎到Level4?

寫到明TOEIC都話IELTS

馮京當馬涼

TOEIC滿分既台灣人黎到連登仔手上都淪為垃圾

我睇topic 都唔覺有問題
入到黎見係滴妹就覺得有景轟

3322既人一半都冇

係個試難定dse既人廢呢

唔知上面留言嗰班有無人英文好過佢哋呢

因為連登只睇 ce/al/dse/ielts/toefl

無計
97打後搞母語教學累死唔少學生

利申03 UE B
13 DSE 5**

搵個大學生做返DSE卷
佢哋都唔會講DSE卷容易啦
唔通高中三年白讀架咩？

toeic個難度係低過dse好多架
根本打飛機考試黎
我無準備去考都接近滿分，利申舊制ue得D

我覺得大家都可以去考下增強個自信心

肯定未睇過人地channel就喺度屌人

仲想講佢地邊可能ielts 滿分
9up都咁多好評兒登仔

好柒呀媽呀
條女係咪冇讀過書

ielts滿分 全世界大學都唔駛你再考英文咁濟

toeic滿分 大學會叫你再考過 ielts/ toefl先報啦

浸淫啦

阿滴同滴妹都有得被兒登仔笑英文差
人地英文水平肯定好過呢度起碼八成人

咁你又有乜權力？兒登仔咪撚出黎笑大人個口啦 10k都俾多你地

佢地唔係新加坡讀書架咩
點解會覺得難

用返台灣人既角度睇

成日望吓某啲連登仔坐井觀天都幾好笑

呢個真

英文根基要由中一開始打起
而且死功夫係長年累月練返來
中二三果陣老師迫我地背vocab
我記得背左500個 infinitive同gerund

好嘔心

八成？我諗九成都估少咗
喺youtube教英文、開辦埋線上英文課程都要俾連登仔恥笑英文差。

如果Microsoft word無查串字
全世界都差唔多

以前google一下大把
呢幾年無曬

幾年前老師開個google drive share出去
話係有人開嫁 不過比我發現到

比我老豆去公司印 1蚊都唔洗

Reading 唔係淨係得原句抄既

我d fd去考ielts個個都話易過dse
因為唔洗大量串字

佢地今日考埋cre話：爽死

應該50%人拎F, 40%人拎E, >5%人拎D

佢兩個唔係新加坡咩

英文係香港官方語言 邊有可比性

究竟英美考母語係點考?

其實依家叻少少嗰班dse雞 做section a都係within三個字 佢哋做成54分鐘 嗰程度連2都唔知有冇

吹水大會

其實叻少少既學生知道自己一定夠時間做 所以係唔會chur住自己3個字內做完囉 阿哥30分鐘我覺得係合理時間

日操夜操緊係三個字
人地純粹睇下難度係點 何必咁認真

其實操多咗都唔會做快咗
不過我都同意 人地又冇刻意time住做

不如你搵番你所謂個滿分=dse lv4 嘅source 俾我睇睇啦
有個香港YouTuber 910分，dse5*
上網睇就話700分或以上大約=dse lv4 or above
950分大約=ielts 7.5

我朋友LV3考800啦

連登仔最鍾意搵
台灣人嚟襯托自己㗎啦

真係勁嗰班台灣人你又唔搵嚟比
成班失敗者